男人老狗 拎得起就放得低啦屌

唉 失乜撚野眠

加油

樓主我都化

係

啱

頂住 唔可以丟人現眼！

睇化左就唔會

啱啱滴左幾滴眼淚

忍唔住喊左出黎。

追返人囉

放低太辛苦，繼續ff仲一齊緊會舒服好多

follow得起unfollow得低

一切從delete開始 加油